[818維園集會 中共劇本]

事源：
【求FC】 入境處同海關巴絲，我求下你地

入境Fact Checked 有大批大陸仔帶齊gear落黎香港

———————————————————————

如根據以上既巴絲而言
中共派大量年青人扮黑衣勇武示威者
可能會喺818集會以外嘅地方大肆破壞各地警處、政府地方、堵塞馬路、進行各種破壞
因為818集會中有大量外國傳媒直播報道
中共一定唔敢向和平集會嘅市民落手
維園以外嘅地方警力同平民將會減少
搵果班黑蝗蟲落黎扮示威者進行對抗/傷害/甚至殺害都未定
扮演一場警民衝突再搵人拍片影相
完美抹黑真正嘅香港市民 從而令香港失去或減低國際支持
抹黑示威者形象 然而動用輿論文宣等喺各國論壇大肆抹黑
網上唔少傳言中共將會搵人際旗殺害
對無所不用其極嘅中共完全唔出其
喺維穩方面中共喺經濟上絕對能收買外國KOL喺佢地社交平台抹黑
喺818做一場警共合作SHOW比全球睇

以上純熟9up

老掉牙

唔好意思，唔該幫手試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議

唔知係咪真，但我地唔可以咁就唔出,唯有全日做和理非，唔好比人煽動
如果見到有懷疑係鬼既就禮貌咁請佢離開

兵不厭詐